英國對香港人的歷史及道德義務 非BNO 而是完全的獨立和自由

BNO 本來就維穩野，英國佬賣甩香港人，唔想咁樣衰遺臭萬年先搞本咁既野姐，本 BNO 根本係剝奪殖民地人民權利而生出既孽種，你睇下聯合國寫明宗主國放棄殖民地應該點先講啦。

Sian Lo Lung:
承諾推進的殖民地自治進程，民主和自主，香港的獨立。這項人權，香港和香港人一直是有的，二戰後初期也是在進行之中，只是中國因素介入，才在後來改弦易轍。但人權不消失。

Immediate steps shall be taken, in Trust and Non-Self-Governing Territories or all other territories which have not yet attained independence, to transfer all powers to the peoples of those territories, without any conditions or reservations, in accordance with their freely expressed will and desire, without any distinction as to race, creed or colour, in order to enable them to enjoy complete independence and freedom.

在託管領土及非自治領土或其他尚未達成獨立之領土內立即採取步驟，不分種族、信仰或膚色，按照此等領土各民族自由表達之意志，將一切權利無條件無保留移交彼等，使能享受完全之獨立及自由。

香港人最愛說的是移民，可惜大部分都了解不到，移民的根本性質，是建立一個公民身份，取其義務而換得權利與榮耀。如果只是想逃難，那就只是難民，別人會先可憐你再鄙視你，因為你根本無心承擔起社會與國家的存續。對於國家的未來並沒有用處。

可憐你是因為你連公民權利也沒有，鄙視你是因為你也沒心去執行公民的義務：戰爭。

Khoo Soopo:
沒錯，跟台灣很多人也是一樣的心態，但更不能理解香港某些人在想什麼。是我可以用BNO就去英國不會想再回香港，中國不承認BNO又如何，不懂有什麼問題？

江采蘋:
不少前線手足根本沒有bno(97後出生/ 新移民後代)，喊得最大聲的當中一大堆freerider。起因是反送中之後英國政府決定放寬BNO的居留限制，玻璃心強國就在那邊講沒有用不承認之類的，然後一堆「國際線」youtuber、促統黨又跟著靠腰拚kpi而已。

香港人用 BNO 係搬石頭砸中共春袋

原來用 BNO 離開係 Trump 一早 set 左比中共既計時炸彈！我地更應該繼承 Trump 既精神，用 BNO 逼 Biden 同中共開戰 只要有大批香港人離開，會造成現時已經虛弱既經濟徹底崩潰，而中共強行鎖國則引來百國聯軍。

--------

劇本１：支共反制 BNO 會引致百國聯軍

[武俠小說] 因為 BNO 香港變成外交博奕戰場！Trump 偷偷地幫香港插左支定海神針迫 Biden 打柒中共！

劇本２：支共比 BNO 走引致經濟崩潰

[神話故事] 中共經濟末日狂奔，BNO 就係大衛與歌利亞決戰粒石頭。港人出走成就 Trump 滅共偉業。

劇本Ｘ：支共發難大報復引致世界大戰

[軍事小說] 習近平氏の希特拉化！英美德法荷日印澳同盟國形成！普京：依家局勢好似二戰前既30年代！

--------

不論你係撐 Trump 既手足、定係支持滅共既手足，今次 BNO Visa 係時候身體力行，用你對腳投票去支持 Trump 呢條滅共戰線 多你一個好多，少你一個唔掂！你既決定將會成為世界走向正義定係腐敗既關鍵因素！

cheng.lap.9 係咪鄭立話自己係共狗？

香港人 BNO 比中共玩唔屌中共走去屌救緊人既英國？鬼到仆街

Blame the victim

根據聯合國決議，如果宗主國放棄殖民地，殖民地就有權公投獨立。所以，香港自然也有自決獨立的權利